靚女

麻友依家仲有冇野撈

係富士7樓開緊檔，都算自給自足，自力更生

宜家開咗patron賣相

個閪同屎眼都俾人睇哂啦

到渡邊麻友，就不能不說說《BLACK ZEMEN》。《BLACK ZEMEN》是在美國洛杉磯拍攝的，為了呈現這部片的特別，導演特別找來五個黑人，大戰皮膚雪白的渡邊麻友。話說黑人的那話兒，自然不在日本男優之下，所以，當看到渡邊麻友同時跟五個男人口交、顏射、插穴時，內心真是澎湃萬分啊！記者實在佩服日本AV女優敬業的態度，也因此更欣賞渡邊麻友。